微軟傳停接華為新訂單

【信報財經新聞】隨着美國封殺華為，全球多間企業相繼宣布暫停與華為的業務往來。《南華早報》引述消息人士報道，美國科技巨頭微軟(Microsoft)已停接華為的新訂單。

消息指出，華為筆記型電腦上的Windows作業系統和其他內容相關的服務均受影響。至於現有華為個人電腦(PC)的Windows作業系統不會受到影響。

據悉，微軟的服務團隊亦已遷離華為深圳總部。

外電稍早前報道，微軟將華為從旗下提供雲設備的網站Azure Stack之產品目錄上刪除。

支那要硬起來了

自煮燃發

你成功啦Mr A， 你個宗教會多13億信徒

真唔真，微軟咁有腰骨

老美法律唔係講笑。

13億紅旗linux

搞左咁多年M$終於到左極限
輪到紅旗發揮既時候

美國公司要守美國法律都叫有骨氣

微軟的服務團隊亦已遷離華為深圳總
禁華為唔喺禁中國

人地係真法治
唔似某国有咩事搵班高官法官枱底就過骨

強国要勃起

三面紅旗Linux 萬歲